[A/I]Fate/Grand Order JP [798] Nobu Lives Matter！

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相:

好女仔

燈神介紹:

電姆靚圖

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

#NLM

都唔少女睇， 啱先個場應該有1/3係女人

唔想做未quit
我要全日打機！

Mikon

轉職廢青

真 有錢邊個想返工

ho ball!

有錢我都想唔做就quit

十香又贏

溝番個丫嘛

另外果1/3就係佢地男朋友
得1/3係毒撚

點知唔係男扮女

你地他媽黨點解唔貼埋佢個fd係post頭

一堆偽娘去激毒撚

冇咗呆毛就唔會同尼祿撞樣

聽日先4dx

事旦啦

因為我冇開post

冇撚有錯

因為係個fd 唔係他媽

我冇錢
唔想再做閪工未quit

隔一排冇錢未又係要做返町
當break囉

又冇人9 up
坐撚左個幾鐘車仲未落得
好悶

你想9up咩

hf3 bd幾時出

正常3個月左右

觀塘塞到on9

真
返學人流直接將返工收工行車時間加多半個鐘
以前6點半落車
宜家7點都仲未到

咁唔入場睇了

十香很高質

繁忙時間喺觀塘搭巴士都on99 試過上車就訓 訓醒仲喺龍翔道

垃圾地方 d路又窄又多車，再加個大老山隧道，天下無敵

我觀塘返荃灣
觀塘嗰兩個迴旋處例牌爆炸
九龍灣又爆炸
上彩虹又爆炸
一路炸到黃大仙 上青山公路又爆炸

最撚弊係搞到我連隔夜麵包都買唔到
第日返工又冇早餐

等hf boxset一次過買哂返屋企

訓唔到
個位好窄朝早有時訓到係因為太攰

我未打得mh好多game要肝

而家去睇hf
但未睇第1,2集，點算好

較10倍速睇1，2集

而家番工遲1分鐘要罰1蚊 條吐露港成日玩9我，野都冇食 衝上去office

上次UBW 買兩次初回同box set 有咩分別

skip左12集佢未得
反正玩過game都會明嫁啦

真
閪老細話如果要準時走就準時返工
我成日早餐都唔買就衝上去開Skype

咁撚閪 唔撈啦

衝完上office再落樓買得5得丫

hf3 delay咗咁耐都唔睇返1、2集

但係呢到夠hea 而家搵工好難

都係買定d包for第日食算

九龍灣好多毒撚

我係咁
lock 機去廁所就話我做咩inactive咁耐
肚痛呀嘛
而家直情唔lock機
screen saver 熄埋
長期active
想覆先覆

香港多 唔關九龍灣事

包括你同我

係除左你

唔係有架紅van好撚快嘅乜

我6點半落車有時都買唔到
今日直情賣曬
又要行十幾鐘搵第二間麵包舖買
買唔到聽日又食空氣

我行去坐嗰架野要30分鐘路程

有無咁撚遠
你係海皮最出嗰啲?

扮丫你兩個

唉

如果落車住千色店個頭, 行路換窒車我覺得抵

All mk except me

睇完了伊莉雅

千色店落完車仲要轉車
btw落車仲要周圍行買早餐

路程係觀塘碼頭行去牛頭角地鐵站再上先到
我就唔行
又唔係平

觀塘碼頭

我冇染過頭髮
唔似你

你係食女最多最mk果個

你最mk日日un女

我飲東江水多自然變

買Bell千色店有間A-1 bakery

2020年仲要人準時返工

當做下運動囉,
跑返上去都係五, 六分鐘到

坐33 落車有櫻島
冇既行去熊貓有baker
baker都冇行去大窩口又有櫻島

又斷片了?

又屈

都預左要做顏藝擔當

Check機
quit得好

好過日日要你OT第日準時番

180cm

wfh 嗰排check status先check得癲
屌你我唔做了

我第一份工係咁
又係觀塘
所以未quit左

全場最痛係我
哭左

faker.jpg

真係多時間先好坐

8點啦 夠鐘睇Tama了

TAMA用獨角獸=佢係處

佢係New Type

yuna遊戲力>tama

係
APEX同FG都係YUNA強

想阻住人啊啦

佢個隊個波去到個個位冇得贏

tama已經3萬人 yuna仲係3k人都未到 哭左

笑死

椎名送殯都咁撚開心

yuna寶寶打機好睇好多

日本d女小學已經破處

狂戰士鳩叫
TAMA用腦型,好冷靜

狂戰士先好睇

打機就係要睇呢D

其實yuna係rushia開新ac

唔睇多過3次唔好入FGO PO

支持

冇睇過vtuber係咪清泉

次次都差一步距離

我無睇過

有睇過先係正常 好似係

準備睇YUNA

人係有兩隻眼同耳仔

我已準備好了

而家冇睇過好似唔入得po了

冇睇過仲咁大聲同人講

就好似D港女咁
唔睇新聞好威咁

邊個唔睇Tama 就唔使旨意失敗睇你抽卡

咁我走囉🤷🏿‍♂️

兩隻卑真係好on9 招寶莫名其妙可以開唔停

冇撚睇過

明天就知道上三CV是誰了

開寶加NP

好惡毒

有無tama 真樣睇下

PS5 UI

有條友一路睇一條路講野
我打能到佢無機會睇到fate ha動畫化

一拳一件

vtube = 廢萌
你唔鐘意=你唔夠毒 好事黎

講野都唔俾
惡撚到

睇戲安靜是常識吧
d死毒撚真係好撚嘈

嘈住尼痴睇戲條友既下場

毒撚連睇毒撚戲都要比你個4MK迫害

呢d小學先用既技兩

笑到仆街
神父點解咁撚廢

好打過桐生
羅馬之龍

靚個d入晒hololive做 我覺得間公司突登簽晒d樣睇得下既去吸引毒撚市場

點解依到個士郎同套戲個士郎差咁撚多

同意

依度嗰係黑人

一齊玩UNO

佢廢開

播emiya俾啱啱出世嘅姪仔聽算唔算超前教育

講得好
我成日都同佢地講唔睇Vtuber就等比呢個世界淘汰
佢地成日以為我講笑
已經成功拉左幾個反V份子入坑

二次元毒撚界已經係少眾 再細分vtube界更加少眾

不看

四天王日日轟炸

我要求申請禁制令

我認為神父說得很對

Porntuber

神父你好撚垃圾

必聽

卑里呼就是咪啪

其實點解可以投影到Rule Breaker咁屈機

你咁講我突然間想課 咪啪～

神父好大隻，詠唱嗰陣就文藝
唔係咁廢&中二病，真係好完美

Btw神父老婆同Zero個描述唔同咗

fz個個神父型好多

浸完黑泥 俾少少尊重

老啦 再鋒利嘅刀...

dailo

GCHI

AVTUBER

廢卡

Igamebuy課金 係咪會愈買愈平？
初初買一劈要685
上次就650
頭先睇係638

個名先係重點

廢人咪廢卡

點解唔用rule breaker篤saber

比聖杯食左

等佢出三合一bd了 好過課金

竟然

出bd未

終於睇左part3 HF

今晚睇

要買了

仆街又拎呼符前斷登

仲有咩課

雖然睇左好耐+好多次
但琴日先再補多次Game幾個重要部分

映画「シン・エヴァンゲリオン劇場版」は2021年1月23日公開

Apple music

@羅馬
新一代燈神

上三-石田彰

竟然唔係上二

成個我愛羅出晒黎

我理想既上三係神谷
上二首選係石田，之後係宫野真守

個活動係咪完左架啦??

5點後半

想問下4DX同MX4D有咩唔同

你試哂就知

總之4DX好十倍

OK 我無錢嫁

閱

MX4D 坐到屎忽都痛

會比人射到一面水

希望bluray 有鶴翼三連end

第一次睇到神父個段眼濕濕

HF真係神父主場黎

呢個shot幾型
睇到話佢係拔刀自在，可以左右開弓
就諗起c8763 motto haiyaku!!!

話唔定2/3都係佢地男友

聖杯戰爭係香港打會點
征服王開結界即刻用國安法拉晒番去
寶貝都開唔到 因為塞車

叫佢地上返行人路圍橙帶,再出限聚令告票

咁多人加埋征服王邊夠錢比

叫金閃EA 十八區狗館

大帝一開王財成班即刻縮返狗竇啦 邊走邊叫賞花杏仁露

大帝點開王財

好想mofu

NOBA Power

[嚴選]到底有冇返工地方垃圾過觀塘

十香

王軍 up錯

王軍怕唔怕TG 水砲車

英靈都怕TG水炮車咁返屋企打飛機算啦打咩聖杯戰爭

金閃閃會唔會拿出人類最古老嘅豬嘴眼罩

大帝係英靈姐,佢班𡃁唔係

睇f/z話班𡃁都係

召出黎果班全部都係黎

真係唔記得
咁王軍怕唔怕TG 水砲車

Ching咁好想象力啊

洗撚王軍咩 淨係牛車都開緊無雙

上面唔係話塞車咩

狂蘭去解放軍營偷機
飛到半路自爆炸死狂蘭

好中二

做得月廚都中二架啦

牛車一下都撞到水炮車翻車啦，塞條撚咩

冇
最垃圾
沒有之一
利申新界牛

Mofu

apm is shit captain

但係塞車

有仇凜，係咪準備復

mo$

一線頂歌回

色情台媽的貢丸

真
apm垃撚圾

佢個fantia....

大到不能想像 睇親都覺得誇張...

佢由小學生已經開始大

有次refresh twitter第一tweet就係佢對波
好正........

會然圖直頭係全裸連罩都冇

睇完hf3 想問玩呢隻game
有無咩要注意
隻game有無劇場版角色

三思呀

高難輕鬆clear

想入坑首先要成為fate豚

冇
隻驚俾狗玩

very dirty

有冇仆街仔preview

隻game 故仔game 嚟
原著英靈有
低星=/=廢

神作快玩

你地班仆街仔差緊好多野

酒啊 垃圾驚黎

Holo

把聲勁溫柔

7點開直播想逼死我呢d番工狗嗎

skip聽歌算

聽講上次uno幾悶

仲未跌禮

hf3響資訊上算係有d美中不足
但其他都一流

Same

禮裝同英靈放埋一齊抽難中過六合彩
抽完要升又係地獄黎
諗清楚先好

個5星%低
唔理你混裝定無混都係咁低架啦

你地老母呻吟聲都勁溫柔

Google啦= =

有愛就得
本傳既英靈除咗金閃之外都喺常駐，中意fate本傳真係唔可以錯過fgo

cls

新手想搵卑彌呼加好友

下下爆擊車落去，周圍都幾爽

土方一陣

素敵イラスト？？？？？
戀活係畫

已經算未係最激

圖 thanks

6花ICON

一入去就見到yuna贏左

講完未

節奏差，對白過多，分鏡重複
HF2最好

好咸濕

有女陪睇戲究竟係咩感覺

added

想入坑嘅朋友

我睇果時仲有班細路好吵

大波就係正義

勿忘小美麗

係周杰倫既楓

花牌情緣

食埋飯就開機

Konsuba OP

FGOW隻CD另外5首未出既逐星期Radio出
今日應該係LOST DATA

可以摸下大脾咁啦

本身要開夜線 聽晚都可能要

話說底褲魔女隻GAME好似無人開POST

又開夜

模組靚玩法垃圾 好快執

做廊墨斗仔就4咁

帶下失敗吧 佢好似沒贏過 我就差外觀畢業

差護石同外觀

淨係抽桑妮亞番黎住佢打丁已經夠

今日TAMA D歌冇乜feel

無乜特別
一份爆谷兩份食咁

大家都係咁諗

有d一般

可能M到

新動畫係咪會有新進化

我冇外觀

隻暴龍獸好7

我一場都未打過

柒到 戰鬥暴龍係冇得取代

應該音源問題
呢首又好左

招大唔擋得架？

噴個下唔可以中

企佢腳底hold住個盾多數ok

屌，2次都係咁貓

member左tama了

一齊初見?

會員限,但有3個DISLIKE

遲左睇

嗰3個狗黎

特登俾錢dislike

原來日本都有人玩

小學生妹?

哭了
成場好安靜
好多囡

嘩屌
香格里拉

嘩屌套野阿婆年代？

鍊粒玉先

吹到

套野完全唔係佢年代

點解我隔離果個是毒撚

04已經算老 都16年前

我來了

我隔離果個都4

差最後一張升達人護石

屌唔小心請左你食飯

相認了

十香你套裝好易爆炸

唱得OK啦 首野咁難

我連黑龍都未開

我唔應該對士郎有偏見

喊出嚟

會然士郎?

我隔離兩個位都係吉嘅

呢個已經壽終正寢

等人幫手開黑龍

完

我毒到唔敢去戲院睇卡通

死黑鬼

yuna已開會員

輪流死
台煮冇食生命保險？

好女仔

幫清曉的歸還OK?

呢舖打埋過嚟
打煌黑？

開黑龍係咪要打完煌黑特別任先

係
跟住仲要solo一陣黑龍

我依家先知tama係狗 唔係貓

點解高難會穿到我個對肅性防禦

我成行得三丁

比人連打幾野

個寶具多hit淨係擋到第一下傷？

仲以為你會話唔係雞

成個寶具計一野 比人強化解除？

你帶左神性打?魔王nobu寶具好似會解神性敵人既防禦強化狀態

係人都知我同倪匡先生一樣好尊重妓女

原來係咁

你入左未牙

好撚肥

擋死左

還是種田適合老子

我緊係有食啦

上兩舖

FF日任先
你地得就入住黎
好快打完

話佢個樣可愛果d不嬲都有番咁上下智商

終於有文講TAMA

デビューしたばかりの個人勢ゆえ、人気サイト「バーチャルYouTuberランキング」にも彼女の名前はありません。パパは”赤井はあと”と同じはる雪氏です。

箱、前世、広告のバフが一切ない中、10月4-5日にかけ8000人近く登録者を増やしました。

これほどまで人気を集めた理由は彼女の歌枠を一度聴けば分かります。

たった1回の歌枠の時間内に登録者を2600人以上増やし、大量のメンバーが加入、登録者が1万人を突破したことからも、その実力の高さが伺えます。

3年以上VTuberを見ていますが、歌枠のクオリティは間違いなくトップ3に入ります。

大手箱では味わえなくなった、その歌声1つで厳しい個人勢から自力で人気を掴み取るサクセスストーリーが見れるかもしれません。
----------------------------------------------
睇黎日本果邊終於知佢存在

oic，摸果把再睇埋個樣
寶石劍真係屈到痴線

嘩屌你老母介狗睇套HF都食囇成場D囡
點跟

要睇使用者

其實凜+寶石劍果幕我有種睇緊魔法少女嘅感覺

其實用劍有副作用
呢度冇畫出嚟

其實前面節奏快返少少後面就可以多啲時間寫多啲嘢咁

打煌黑開黑龍-1

1,2章太慢

開，之後救援

計我話加長半個鐘已經好好多

k

唔想玩冥赤套

我冇裝

連煌黑裝都冇打到

冥赤套夠做

咁少血隻野

yes
呢隻垃圾嚟

一線

宝鐘マリン」「白銀ノエル」「紫咲シオン」「癒月ちょこ」の新衣装お披露目配信

回家了

唔係狂職樣嘅B叔都好型 不過真係太快完事

不了

on9
招招秒

要5要十卜

開到救難未

未

我用冥赤SOLO黑龍

一下死wor

落去
食藥
食藥
返返上去

冇千1防以上我諗你都唔洗諗住過

935
得返十萬
連強化裝都強唔到

搵多啲錢強化下啲裝啦
有排玩

神父真係好撚柒廢

睇佢2隻互毆好好玩

賣素材就有錢啦

大金

3要3張飛

終於用棍磨撚完嗰20

好似係

歷戰有冇位

冇位就熄驚等對馬了

me乜都未打 橙

唔係同你打黑龍咩

輸左洗唔洗再solo 20%再叫救難
利申輸左

唔洗
其他人可以直入你場

要打多次

打埋呢次就off了

十香要人

放下尊嚴用斬斧就過到黑龍

用散彈打試下先

冇斬斧裝

保住條命仔就ok

HF好好睇

試一場散彈點打先

好好聽

歷戰王唔弱火？

去對馬了

冇咁弱
用物理盾斧好啲

好

超解中位最高都係得200我用榴彈好過

有冇人知utube啲片點樣cut某一段時間出嚟repeat

我等埋丫bu先打新歷戰
十香死多D就明點打

等人CUT

我係冇裝打
唔係唔明點打
用散彈就避唔到技(慢
用近戰就長期追住跑打唔到

想睇返tama首香格里拉

再試下
其實我都冇咩同斬斧大劍太刀以外既人打黑龍
唔識點十卜你個環境

淨係識用盾斧打

一用近就變馬拉松
成日跑黎跑去
打煌黑又係咁

咁片手呢

你入黎打再答你

開jor

近戰我打黑龍平時只打前肚
完全訓低/拘束左先打頭

唔係太有你講個種跑黎跑去個個體驗

依家咩武器全game最勁?
聽講依家輕武器裝一下軟化好勁

我打後腳
成日追住黎轉

特別任黑龍-2

會限唔比CUT

會限冇人剪

所以諗緊點聽

其實我一開始都打後腳
係睇片先知打肚會痛D ，後腳弱左都打好少傷
同招甩尾好陰濕，死過好撚多次起招on9野到

企正起肚前邊反而易D睇佢做緊乜 出咩招 易避D

會然冇得睇多次咩

就咁去返聽

好多首歌

宜家用散彈未要追肚打
又係馬拉松
都唔知隻game係咪玩鳩我打咩龍都要馬拉松
所以我先玩徹3
aim完算

被教育

mk囝你又想典

銀魂

WTF

呢下係3階先有 360度火
秒人既

要飛撲or兩粒滅龍石cut

多數都係衰呢招

好耐都未中過好野

見都未撚見過

on9
之後3貓點打

盾斧打黑龍都係斧強化弱身肉質之後三角電鋸斬 有點悶

打多幾次知佢d技就唔會點死 打慣左通常都係俾佢拉開距離連技扇火先收皮迴避性能有3以上就好好打

其實打熟左除左特登鎖住自己人起出邊燒
都唔會死人

之前試過我玩緊機關槍佢對住條軌噴扇火

深愛

水樹3連擊

有無ching玩太空人

唔識英文

冇朋友

佢係咪律師黎
好清楚法例,英文又好

如果而家太空人開房 有無巴打得閒join

old news

訓啦

我係垃圾

洗唔洗咁撚多正評

FGO手足都是辣G
不用分那麼細

我D卡仔到未

may be today

合金

呀！！！

有伊莉雅土人未

女帝有新膠

marnie

又無fox

會唔會真係連住萬聖

唔信會連續兩個新event

Extra熱潮已過

好彩雷姆唔出新膠，safe

景品一車車

等tamamochi

買左今期電姆景品未

去屯門睇hf

你知唔知台主就係TM

無fox買 唯有買牙酒同vr學妹

今次隻杯幾靚 可以用黎買咖啡

垃圾房見

係

咁撚懶點會連

叔叫到點可以唔正評

台主睇第幾次？

自己剪左TAMA首SHANGRILA
可以LOOP了

點解開左c呆寶 信長都打得穿

即係你用神性打手

唔怪得得c狐死

啱啱喺stage e 睇完 台豬係咪喺度

我啱啱收工返到入屯門

係咪又準備睇喇

我都睇完了

黎緊第一次
我唔係會幾刷嘅人

認真講可以再做長d 不過emiya一出就射左

我好後悔睇mx4d

有冇得開心些牙？

咁自私

番到屋企down 感謝一泄巴

笑撚死

禾愛一泄

點解
諗緊第二次睇mx4d

到我去睇hf

乜你仲係到

坐到好唔舒服

on9 son

講到口臭4DX>>>MX4D

是但啦 飛高po標準唔係睇三次咩 每個version睇一次啱啱好

淨係睇過4dx
張凳有咩唔同

真 諗住睇哂所有版本佢

我仲有玩fgo

但M4DX張明信片好似幾靚唔知送哂未

呀木請我睇4dx 最多幫你買飛

但係你打輸左比個新手魔術師

我放埋落手機

睇完hf

射殺百頭果到真係好撚型

嗰個神父大隻好多 型好多

呢個神父真人都好高大
p.s同佢打過 邊爐

4dx係咪一般戲院嘅櫈？
好耐冇入戲院唔係好記得

你同佢隻揪邊個會贏

每間夾公仔舖都一定有嘅女人

唔同磅數有d唔公道

雞

士郎同b叔都唔同磅數 咪又係輕鬆

但我無射殺百頭

你老母就雞

插幾把刀係身咪得

我會收皮先

你笑9神父大隻仔

甘都叫笑 笑都笑牙木先

最後一集，有d趕收工既感覺

我d fd冇玩過遊戲，睇到後面d設定唔撚明

你再笑我丫木我一拳一個

佢客户群唔係你fd子
佢套戲要你對飛系列有了解先睇得明

我就乜都冇睇過冇玩過 所以有D位覺得佢係飛左佢當你係知

即係感覺好撚差

靚畫面吸引左你先
之後你慢慢入坑了解返

鬼滅兩日23億

植田打高達

link?

仲要一睇就知有玩開

植田不嬲有打開
佢仲有打EVO

都預左會繼續刷新啲紀錄

之前睇過evo啲比賽
佢應該勁過嗰班鬼佬

有d勁

炎

NOBU

殺生丸個光源氏計劃真係好撚成功

戰國時代黎計 以小玲個年齡黎講都唔算光源氏啦

今日先撞得啱D場次去，R姐D戰鬥動作又畫都奇奇怪怪咁

除左天馬放得太慢其他我都覺得好好

依d先係R姐應有嘅實力

首歌本身無咁入耳
唱FATE果D好D

開頭個幾幕都係用緊D好奇怪ge姿勢高速移動
就好似大狗個跑姿咁奇怪

佢d full diving 騰空動作

首歌普普通通咁

係日本睇左8次PV
原來已經係最好聽個段

Rider好似Rider咁打有咩問題

天氣之子
對象有大波 高文實幫拖

hf3入面牙櫻回憶細嗰玩啤牌嗰陣我就諗起依幕

個幕我都笑撚左
明明好撚慘

竟然石頭配

我嗰場都幾多人細細聲笑

係香港睇真係橙D

好似啤9對king full
但拎啤9嗰個，表現到好似有史以黎最好運既一次咁

喺邊度睇其實都一撚樣 度度都有無教養嘅垃圾
利申 今次處決左幾個睇戲發出聲音嘅垃圾

其實好撚慘

好彩king夫之外都冇咩騷擾
2D真係正過mx4d/4dx

我睇時最煩係我個FD

個個都有朋友

睇啲荃灣1pm鐘場
人又冇聲又冇
前後3排得我一個人

毒撚戲都係毒撚睇好過 前日有fd傍住冇咁投入

有fd .gun

啲人都只係細細聲笑左1,2聲，還可以 唔太影響我睇戲

D人可唔可以勁少少 打隻爛鳩歷戰王冰龍都死

sorly

我今日睇個場打完神父D人就已經開始當睇完咁係到講野

對唔住

對唔只

慘到

每次開大技都必有一個人死

打唔然黑龍...

自帶寒冷硬直嘅高攻吐息，無得擋

大跳咪得 佢儲咁耐先放

垃圾game

搵呢到d資深hunter帶

我毒撚一個人睇，好彩成場都唔算好多人出聲

我一個人可以死5次

應該一世都打唔贏黑龍

我明 我都係

去左朗豪坊睇 都幾滿意 但2D比其他貴

你聽日會幾點打

聽日出街今晚就練下先 我一個死5次

插迴性迴距火耐就難死好多

我用冥赤套

冥赤自帶3迴性啦 打多幾場捉到個感覺就可以當ds玩

成日比佢連射咀炮屈起身，點破

左/右跑直到佢射曬3飛

KAMA又比人撚

ho mk

唔夠打

以後唔玩mon hun

唉唉叔好似啱啱打黑龍嘅失敗

街場d人死得重癲過我 我mhxx到mhw咩超特 dlc任全部怪都solo到
係呢隻連線都打唔贏

想合甩削擊珠連8000調查都唔夠 之前個d絢輝洗撚晒人d pts
邊撚個咁得閒刷咁撚多野

d傻鳩最鐘意著黑龍裝去拍打黑龍教學片

仲諗住特登去apm睇4DX版

企得遠就輸了 埋身打佢反而安全點

想為唉唉說聲加油

我都用赤冥過

連失智卿都過到

我得900防

達也真係屈9機 半集前仲話睇唔透個美國妹
轉眼間就破解左

條友不嬲都最鍾意貶低自己抬高對手

越睇越悶

天使獸一出場就變蛋

唔係傳統黎架咩

第一代起碼打柒惡魔獸先

失敗始終如1

等睇變究極體再柒多次

#3PH YD3i 44KY

非專業團隊可帶hey龍

一陣JOIN

想裝

好耐無入黎，點解而家咁多虛疑公仔yotuber?

今期流行

試吓睇就知

新入來教會的是誰

啱更新完
想刷邪眼
不過滿人就由佢

我煮個烏冬食 半個鐘左右 成團打住先吧

張雷狼龍飛有咩用？

頭先果個任？ 我記得個任用黎刷龍脈炭，唔知飛有乜用

有三個外觀 每個一張

掛住玩蒸氣機都唔知你地開左任

支那人很雷

agree

支那人 + 太刀
可退

想俾mofu襲擊

套世界起始的聖戰又幾好睇
男女主打交好似ubw咁

原來sliver link出產 唔怪得keep到個作畫

我之前未打夠霜牙龍野，打返場先

唉 又輸

求帶打初見黑龍

咁樣combo

個街人著左火 我唔用粉塵佢就燒死 用粉塵到我碌唔倒

隻野根本有人手制玩緊我地
食野先 半個鐘

U 開

連埋合嘅，差啲飲晒啲大水

買完早餐
返屋企開驚

唯一要求沒炮手ll不要接觸任何兵器

拘束彈我嘅

等我2分鐘

幫我撐10秒

又幫了一個破

同黑龍要時常保持近距離就安全點

地面2條柱頭係可以擋扇形火，頭先2次係附近你都無行埋去避

r2

最like玩破處場 還有誰

爬緊上去噴死最慘

又唔入黎又要係度叫春

咬埋個bell先
非處雷狗ok?

每人一飛拘定你要曬

我要晒

慳埋你跑嘅時間

想打hey龍

差點miss

想打咪入黎

打完daily打

係度揀緊藥唔小心鬆開左個L1

巴打們很強
只啪了一支水

找人開 歷皇冰/黑 隨意

我開冰

有nobu基本上係可以亂玩

Carry me

抖下先

禾同意

整到2件裝差好遠

想試下祼裝比nobu carry

救你唔到架清

我出左街岩岩半場休息上黎9up姐

死前嗰一下先麻到

屌 梳 唔記得轉炮手裝re

重開

歷皇d抗耐強點 麻都係得幾秒

我等睇垃圾眼鏡廠黎緊點balance set到咁勁的吉姆王
XOmg都係快d執左佢啦

屌你老母on撚9

幫屋企人Call個外賣 休一場

嘩，呢隊

你歧視我

不過伊迪安唔SET到咁勁又好似對唔住佢個設定

冇爆頭好刺激

你仲要用埋啲垃圾武器

屌你啦 關我咩事

我撞兩野 鎖頭打 騎一次
不關我事吧

正正
頭先搵唔到機會啪頭

屌
真係要係台灣網買輕小

阿姨sor實裝未

三人沒看過交任條魚個樣

第一次釣魚

應該係好大條既魚

我廢到開黑龍都冇人同我p

隻野就係唔啱蟲棍同片手打
盾斧都麻麻

我有入 但得兩個無禁到出發

我記得有4片手打得幾快

我淨係得棍同盾斧

咁講啦，適性唔高
可以用技術搭救嘅，但同樣技術黎講打起上黎未必夠其他武器順手

睇打法架姐 蟲棍同片手一樣有打得快嘅片

盾斧要鋸頭而唔係超解
好似係

赤龍死得仲快

sor
唔玩弩了

On9啦平時我打黑龍 磨三次刀隻野都死撚左
岩先個場個磨5次頭都未爆 關我用咩撚事

電鋸要打得快就係打心口打前手
超解相對簡單好多 有時又打倒頭

因為我無輸出，變相得3個人打
不過我認自己井底之蛙，極少打街場黑龍
都唔知其他武點打，淨係識9up

原來爆冰滿血都秒

鳩打算
反正出乜鳩招都秒

打齊左黑龍裝先再算

冇人打黑龍
開極冰場都冇黑龍場
得我開
開完唔夠人

魔禁史上最大型生放送

自稱史上最豪華 14個嘉賓
・佐藤 利奈 (御坂美琴 役)
・新井 里美 (白井黒子 役)
・豊崎 愛生 (初春飾利 役)
・伊藤 かな恵 (佐天涙子 役)
・浅倉 杏美 (食蜂操祈 役)
・ささき のぞみ (御坂妹 役)
・津田 美波 (帆風潤子 役)
・阿部 敦 (上条当麻 役)
・井口 裕香 (インデックス 役)
・岡本 信彦 (アクセラレータ 役)
・日高 里菜 (ラストオーダー 役)
・松風 雅也 (垣根帝督 役)
・小清水 亜美 (麦野沈利 役)
・河西 健吾 (削板軍覇 役)

唔好搶弩彈
第一次過唔到1階

買咩

勁.gun

差藍髮耳環藍花悅就差lv5

等AB，科元動畫化

曬時間
唔撚打了
一上爪就衝
一出刀又衝
成場又跑馬拉松

如果有妹第13卷
14搵到醬油，係13冇

HOLOSHIT

石上

赤狗

睇完了

蟲棍點會唔啱打黑龍 一有事就跳起 乜鳩都避晒

淨係可以見番投影射殺百頭個pose我覺得已經好正了

蟲棍打地上戰先有輸出

驚個首emiya起碼播曬

係 但多招跳起保命已經好好多 得閒仲可以騎鳩佢 其他龍就騎唔騎都差唔多 但黑龍騎一次就有一段時間俾你安全輸出

棍騎唔到龍嫁唔好比佢有得跳呃左

夜D再打
冇龍係打唔死既

上面講左我只係9UP，井底之蛙

唔撚想打了
出親爪就衝
出親刀又走到老撚咁遠
追完出一刀又走又要跟住跑
跑同食藥仲多過打

反而片手輸出仲高
又快

BU

我同個fd2人打見佢成日騎到

斬斧

平時上頭同出爪係大吐息/前趴攻擊後先做
其他時間要上頭最好著返件衫先

on9
我開game玩到宜家
騎親既都係隊友
我80%喺天度打都冇得騎都唔撚知點計

開後腳

冇靚斬斧+斬斧場數=0

唔係要吉落去果下先易騎d咩

想再打就出聲，我食完飯返到屋企了

係同得你同bu仲有dmm先贏到

咩攻擊都得

整把煌黑 吸血升滿就用得

又要返去刷煌黑
我吸血宜家得一把仲要係1級

後腳直接唔開
怕撚左佢蛇行/弱左打落都唔痛
下次再打我弱埋呢part

打返2G年代大劍算

比啲信心nobu，無我同DMM都過得到

佢on未

有bu dmm同台煮我諗落都唔洗落

唔夠能力curry人

我只係一個行行企企 飲水吹笛嘅on9
唔好捧 thx

蟲棍今集要跳三角先有騎值
斬中哂咁多HIT黎計 好似8定9下就騎到黑龍一次

冇你我次次大爆炸

8點啦 夠鐘睇tama啦

太遲了

白日

首歌TAMA練左兩星期

檸檬

🍋

米津回?

第一次打爛輝

JPOP回>AB

終於返到屋企

GENG

一番の宝物

岩岩碌youtube見到有個vtuber成100k人睇係咩事

唔通下首係星が瞬くこんな夜に

新衣装お披露目

今日係慢歌回

冇聽到頭幾首

only my railgun

電炮

無走音 >_ _ _ _

唔明

火力全開

tama英文一般

涼宮 有冇得跳埋舞

涼宮

我老婆嘅歌

軟件把聲唔得 到我老婆把聲可以比70分

屌不過正常人邊做到軟件把聲

低音有待加強

冇計

陽炎

少fail

首ED愈唱愈好

好鍾意佢首ed

首ED係幾好聽

又等星期5

聽日有yuna寶寶

TAMATAMAMO

次次我喺親場中心就出扇形姐係屈死啦

條龍人扮㗎

如果係盾斧片手大劍就上強壁啦

所以盡量唔好俾佢拉開到距離

屌你早講
我知擋到實唔避

佢喺南邊
我喺腳底
佢一野飛北
我喺場中間

會飛上天個招唔擋得

on9
就係飛上天先咁撚煩

爆左雙角就硬食都唔會死 補一下血就得

向後跑飛撲唔計
勁到仆街

GP成把劍隊埋落去又唔計

個地下冇石執

直接一有我入場即計4貓未得囉唔洗用AI控龍啦反正唔想我過渣嘛

冷靜

原來我未打過微波爐歷戰王
又被curry了

個個打黑龍都好似我第一日打咁

孤獨的PC獵人

岩岩發現彌留之國有新作

回到home 但今日已經無力試打黑龍了

黑龍-2

-1啦

同fd打陣仁王先
多謝巴打carry
隻賓周成場都冰洋都睇唔到

炒冷飯

沖涼

又係飛撲唔撚計
好波

唔撚打垃圾GAME

晚晚都有人被黑龍打沉

我第一隻都打左三日先殺第一隻
刷街友刷到傻

回到home 但今日已經無力試打黑龍了 眼訓
琴日試到凌晨5點全失敗 今朝9:30起身出門口

前排煌黑又係咁撚樣
迫我唔玩垃圾GAME

話說而家入坑mhw黎唔黎得切

🚬